大陸佬來港毀美國領事館 未完事便遭制服 僅留［中國必］三字...

大家一齊幫下佢未完成既任務
中國必亡

中國必

中國必滅

呢單野, 算係美國國土發生, 美國佬可以審佢.

使館入面有陸戰隊。

中國必須革命

推

衝出嚟柒不特止，仲衝出嚟比人拉

中國咇屎

直必既朋友

中國必理痛

義和團殺到

中國必死

Yes

中國必敗

美國領事館塊地地契999年
算係美國領土，佢都幾夠膽

原本有陰暗咁諗過好唔好扮藍絲破壞外國領事館扮當年義和團
點知依家對家真係有豬隊友咁做
睇黎愚民政策同極端民族主義只會玩火自焚

中國必死
多謝義士

美國領事館被毀
英國領事館人員失蹤
‥‥‥

中國必屎

入去寫啊嘛，可以送美

美領塊地有999年約
你今次仲唔CHINAZI

中國必須脫離中國共產黨的操控

識玩 寫到第三隻字先出嚟拉人

香港D領使館好似無

有 但係唔可以出館外
入邊應該仲有重軍火

Push

抵死

中國必須死?

唔係算
根本係

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

必必必

美國駐香港總領事館內設有美國中央情報局分站，並由美國海軍陸戰隊使館警衛隊把守。證實此傳聞的為揭露「稜鏡」計劃的前中央情報局人員愛德華·斯諾登。

亡

諗起大陸嘅五毛狗搵位入

中國beat

屌真係，成日衝出黎柒仲要搞美領

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

真係好多豬隊友

人地林鄭中央政府千辛萬苦咁玩分化，集中焦點打一班人

呢班on9轉頭就玩團結香港力量

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

死

喂自己友嚟喎原來

點解當年英國佬唔簽香港999年

衝入去領事館就好撚好笑

補返個亡字 三劃好快搞掂

全部都有 但係內地同香港澳門都係要扮做文員

不停搞外國人
支那又想俾八國聯軍????

有D想睇美國海軍陸戰隊使館警衛隊點應付催淚彈同橡膠子彈.

美國國土都搞，佢真係唔知個死字點寫

有冇片 想睇

Shoot to kill the popo

其實仲要煲全支那散播納粹主義/極端民族主義
笑之餘都要用送嘅彈藥做文宣

分裂!

如果出100個海軍陸戰隊有機抽贏1000個港警嗎

必...必....必必必
.......

必屎

好撚柒呀

有冇圖

中國必須死

中國必。。。嗶嗶嗶嗶嗶 警車泊了係到
嗶嗶嗶嗶嗶 拆你老母

我今夜給你帶路 沙田坳道

一架M1A1 加一架阿帕奇武裝直升機 都夠屌打全個狗隊啦

999年始終都係會有完ge一日

裂

圖呢？

中國必自斃

中國必遭天譴

#chinazi

中國必亡

10個美軍陸戰都夠啦話?
擺得落大使館應該都有實戰經驗
班狗最高戰力得飛虎同機場果班
就算裝備可以差唔多
實戰上嚟未必夠做

幾十代之後子孫既事, 到時應該換左幾個朝代

南京條約，永久割讓香港島及九龍

笑左

佢地成日叫我地番大陸示威
一定以為玩膠
點知係真心
咁樣做洗唔洗送美

上過戰場 唔怕死嫁喎
到時美軍話:come on scout boy

花式自殺

我諗3000個 打得贏3萬個警察
因為香港警察欺善怕惡 見到美軍黎
腳都軟埋

中國必需炒咗霞姨

其實重點唔係永久割讓問題
係中共用戰爭威脅從英國手上搶走左香港
英國就比左佢

屌 自己友定豬隊友 分唔清

快必, 慢必, 佢自己係中國必

必亡

必乜春

有冇讀歷史㗎
北京條約同南京條約係永久割讓 香港島及九龍半島

笑聞

藍屍:解放軍邊有可能唔夠美軍打 香港有8000解放軍 驚閪咩

借位推Post

821 8pm
「我正式宣布」#Eye4HK Campaign 今晚八點強勢登陸！韓國演藝界都做，係香港人嘅全部同我入嚟！！

諗起Jason Bourne嗰套嘢

有無source要上twitter, reddit, FB煲大佢

香港使館好似係叫security detail個啲，由國務院安排嘅安全主管或者保鏢(即係好似班加西的秘密士兵個啲)。但唔肯定有冇便裝嘅marines 做security.

中國必必聲 停低你至精

我地仲要不停煽動，煽到佢地個錯事，令美國出戰。
回想下八國聯軍係咩事做成。

真係好撚柒，成百年過後都係做埋d柒野

我地要不停煽動

唔使諗啦 人地赤手空拳一個打你香港PC10件到啦

真出老解嚟搞大使館
我諗班老解未過中銀
添馬就已經食咗導彈咋
侵侵：Oooops，我地指揮官錯手㩒錯制
習主席係我好朋友
佢知我唔係有心嘅

就算以前冇兵
今個月美國領事館一定有重兵係入面
吊你一出老解威脅到美國領使安全點算？
出多次班加西事件，應該會打第三次世界大戰
香港準備成為五十一州

又助攻

推到核爆

流氓政權係咁

屌 好正

區議員正職酒店酒店經理，發生咩事唔好再問去左邊

又柒出國際
想全世界一齊見識大陸人既質素？

輸
亡
滅
敗

雖遠必咮

冇辦法嘅辦法
你覺中共剷平香港快啲
定國際援軍快啲
唔怕一萬只怕萬一姐

支共做野乜都比人睇穿晒，仲話要打貿易戰....打自己人就叻

我發現今日好幾個P牌話要扮藍絲做衰嘢
各位睇路喇

媽！好柒呀.JPG

中國式hiphop

寫完啦咪中國心

1989年錯失機會...但國際社會宜家睇到養肥支共的後果，尤其係近二十年，宜家就算開戰，係人都知老降會不戰而降

配埋佢行動
中國必被制服

On9大陸死 想中美開戰？

屌有冇腦㗎，搞美國佬

養共產黨真係唔知邊個諗出黎

個時英國佬既999年某程度係當永久
加上佢地諗住中國唔會拎翻

因為當時好多西方國家相信中國大部分人富起來， 將會行上民主之路

你地依家唔知邊d人需要落台，甚至送上國際法庭咩？

大家都知呀，咁要獨立調查委員咩用呀？

如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

中國必咩？
咇屎呀？

踎四星期太短

必必 必必必 有你最好～～

中國必 咇咇咇

Standard係每人帶6+1匣
1匣30飛
10個人都係得2100飛子彈
要打哂30000隻狗有啲難喎

中國咇都屎埋

我已經見到啲紅媒又屈我地
話係我地做嘅 意圖將佢地污名化
因為佢地連斬人都係話我地內部有糾紛引起衝突
無恥共匪

我係以反佢100 vs 1000計啫
要打晒三萬咁10個緊係唔得啦
玩無雙咩

仲有靖國神社被潑墨.....

之前睇discovery channels
話佢地對呢啲有針對性訓練

而且先進國家既大使館點會無應對生化威脅既防具

612 721 811 820

圖?

真勇武

中國必柒

依家外國, 特別係加拿大班Chinazi所作所為看在眼中.
應該醒悟到呢種想法有幾天真

13hours個故事主要係cia military contracter 係臨時工黎 屬於cia編制

睇住evans個班先係diplomatic security service 一般由陸戰隊調派 長工 屬於國務院編制

另外最後係的黎波里同意大利黎個班係regional quick response team屬於國防部編制

有唔同

基本上搞掂SDU/ CTRU/ ASU/ 畜聾
剩低嘅都係垃圾
呢堆加埋可能真係1000人都唔夠

Marine裝備應該仲有手榴彈?
又, 以戰養戰戰術得唔得? 例如10個Marine突襲狗屋, 再用狗屋入面的武器繼續進攻. 重覆呢個step直到搞掂哂3萬黑警.

結果絕大部分中產、暴富成為官僚資本主義的既得利益集團、特權階級，圍繞住支共專制政權搵錢，係全世界橫行霸道。不過物極必反，支共時日無多了。

懷疑有人潛伏

冷處理即可

唔好落入佢地假新聞圈套

我們去完成同志既遣願吧！亡

中国必败

中國必贏

浴火重生

大家睇下紅字

Region 3 HQ -Bangkok, Thailand

Detachment Bangkok, Thailand
Detachment Beijing, China
Detachment Canberra, Australia
Detachment Chengdu, China
Detachment Guangzhou, China
Detachment Hanoi, Vietnam
Detachment Ho Chi Minh City, Vietnam
Detachment Hong Kong, China
Detachment Jakarta, Indonesia
Detachment Kuala Lumpur, Malaysia
Detachment Manilia, Philippines
Detachment Phnom Penh, Cambodia
Detachment Seoul, South Korea
Detachment Shanghai, China
Detachment Shenyang, China
Detachment Singapore, Singapore
Detachment Taipei, Taiwan
Detachment Tokyo, Japan
Detachment Ulaanbaatar, Mongolia
Detachment Vientiane, Laos
Detachment Wellington, New Zealand
Detachment Yangoon, Myanmar

守住咪得囉 救兵好快到
台灣個間裝修完防核都得
香港唔去到咩level

SDU/Ctru/Asu?
美軍話童子軍躝開啦 人地係阿富汗 班童子軍出世未呀?香港警察冇乜實戰經驗 就算有半軍事訓練都冇用 人地確確實實打過仗 經驗贏哂

呢單好笑

我驚班狗出白棋

有冇link youtube?

55 days in Hong Kong

認真問
佢咁樣係美國領土搞事
係移送返美國審加監禁
定視象審完要監的話
就香港代監

有無人知

大陸佬真係開地圖炮喎到時八國聯軍就唔好話人地夾埋黎蝦你啦

有冇得係fb啲藍絲grp到叫啲藍絲去聲援佢 過美國領事館示威 我想睇下有咩發生

必必 必必必

唔係youtube
以前細個屋企用HKBN
有送個機頂盒睇電視
日日放學就煲Discovery 同 national

二戰後 日不落帝國都開始日落啦 邊有咁多談判籌碼呀

中國必須的，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年

中國必死！

入嚟睇下吖
「我正式宣布」#Eye4HK Campaign 今晚八點強勢登陸！韓國演藝界都做，係香港人嘅全部同我入嚟！！

全球排華

死/亡/滅/輸

中國咇屎?

未來300光年，軍事上無人救美軍打，除左外星人

內地漢稱「唔妥美國佬」 領事館外噴「中國必」即被捕 囚4星期

Push.

證明美國佬真係好勁, 一定唔夠膽放人

係當年美國佬玩到＂誤炸＂中國大使館中共都只係死狗咁款所以咪放手唔搞中國囉

你必我必 high到ㄡˇㄧㄡˇㄧ

未到999年中國就支爆唔洗還

亡..............

齊晒裝備嘅話10個都贏一千！啲訓練爭咁遠！

雖遠必豬

必必 必必必
今夜共妳戴露 一戴一露
就算是盲閪的亂噴只有一百秒鐘

咁大膽美帝頭上動土

當年老毛未奪權果陣夠講到眉飛色舞, 引到唔少人落疊, 結果......

打日本仔果陣已經了解到香港係易攻難守...

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

中國必必必必必

重點唔係人數
係支那人根本唔敢傷到人地一條毛

你夠膽打 第2日你就會見到成支第七艦隊

因果由國, 容港治己

屌班蛆真係蝗蟲世界毒瘤嚟

填充題

而家風頭火勢仲出黎襲擊領事館
擺明落鳩美國面
想放過你都唔得

必必 必必必 支那人算鳩數～～

🤨❓

一係就中國必亡
一係就中國必敗

其實件事好恐怖
究竟大陸有幾多變態佬？流腦洗到要特登過黎香港美領隊冧佢

快必 慢必 中國必

中國必，，

支共記者cap圖做新聞

古有中國必，快必，慢必.....

咁都淨係坐四個禮拜
但係狗總嗰單實重判

搞外國領事館
當場啪左佢
都係合法

真係架？

美國仲有冇死刑

大陸人 真係 cls

天大笑話，中國人抵制

必裂

美國在台協會都有美軍啦 領事館點會無
況且香港個名叫領事館但係大使館級黎

721
811

其實美國有駐華使館，點解一定要黎香港？

推呢句！！！！

假撚到爆
各位留意

香港係世界情報中心

中國的B 很臭

快必
慢必
中國必

冇糧出了

比你搶先一步

快必慢必中國必

叫藍絲聲援

又送彈藥

自動送美

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

中國必敗，共匪必亡

佢可以體驗下美國的司法系統同陽光司法有乜唔同

使領館會係實彈m16 m416

陸續有來 一個二個洗撚曬腦

5支戰斧就全滅